+++
title = "Bento 4Life"
date = 2023-01-24
updated = 2023-01-24

[extra]
awam = {discord_link = "https://discord.com/channels/423799120197844993/1032687098496561274/1067413772437815366", author = "Spice", link = "https://drive.google.com/file/d/17LafwGN2k5nHCgwQvvcvyuoIMwCBULp1/view?usp=share_link", title = "Bento 4Life", status = "pitche" }

[taxonomies]
categories = ["settings"]
authors = ["pitche"]
tags = ["4Life"]

+++

Setting 4Life (inspiré du manga français éponyme) se basant dans le quartier du Heysel (Bruxelles) durant la Made in Asia.

4life (Pour la vie) est univers inspiré du manga éponyme de Antoine Dole (Auteur) et Vinhnyu (Dessinateur). Les personnages en cosplays sont projetés dans un univers parrallèle où une noirceur semble envahir les lieux et transformer les gens en monstres tandis que les personnages dévellopent des pouvoirs liés à leurs costumes mais pas sans en payer le coût !
